一人一個令人讀到好尷尬嘅名

之前睇戲，

售票員（女）：你好，想睇咩戲？

我：世途險惡。

售票員：（嚇親）下？

我諗佢應該以為我係變態佬，無啦啦提佢世途險惡。

我：我想睇噬逃險鱷。

售票員：喔。。。好，想睇噬逃險鱷。

我下次係咪要講我想睇鱷魚？

你發音正確的話，根本就唔會遇到你所講嘅情況

呢個post仲尷尬

0/10

尷尬囉

upperbackpain in your area

漏左！%？^%

UpperBackPain

唔該要一個 「單戀傻小子」 ....

仲以為人名
咩sky呀 super呀嗰啲

售票員會唔知果日有咩戲上? 0分重作

去美心叫sir滑雞

點shake 薯條

很大唷！焗豬扒飯

同的士佬講：「唔該，譽（停一停）港灣」

帝峯（點）皇殿

楊閏雄

好多人讀做 楊用雄

朴世路

姓戚，英文姓chick既人最好唔去英國美國

之前唔知邊度有個 很大唷！豬扒飯
尷尬到

痴孖筋

：想要咩？

：傻蛋

Btw 戒食麥當勞健康左好多

狄易達兵團
漢洋

OMA OMA

做緊戲院 前排上我的荀盤男友
每次開場check飛都要嗌：
我的荀盤男友可以入場

我個名
諗左好耐都唔知應該用邊邊讀起先啱

講英文唔得？

cctai

做過戲院
之前上狂野時速
聽到個同事嗌
狂野嘅可以入場！狂野嘅呢邊！

我會就咁講芝士肉醬通粉就算，好撚心諗名個條柒頭就諗下顧客感受啦

糖水舖啲糖水名好多都好尷尬。

***2018年，唔係依家，依家唔會幫襯

去m記同女店員講： 唔..唔該想要一個creampie
女店員： 好呀，我去準備

利申：純FF, 無買過

仲有很大唷！焗豬扒飯

笑波子

叫E1,E2

利申：食開大快活，叫號碼

海之戀愛炫美

真係有呢個service就真係大把生意

有次買飛睇戲
女票員 : 請問買咩場次?
我 : 兩張 6點半 特務戇 J
女票員 : 6點半 特務J , 綠色揀位

明明全名真係叫 特務戇 J , 佢咁特登唔講一隻字搞我有D 尷尬

美心果然on撚9

以前會直接嗌焗豬
上面嗌白汁焗豬

阿嬸多

笑撚到仆街

笑死